林鄭打完科興後好似都無蒲過頭出黎鳩up

係唔係已經........

係

佢撚係打科興咩

佢打個枝都唔係科興

首先要係佢真係有打科興

準備上北京呀

條閪婆係撚打科興咩

佢打biontech啊

而家更加肯撚定佢唔係打科興呀

佢為咗扮有打科興，打完就唔露面扮奶咗野姐

點知都奶左野

邊個同你講佢打科興
打鹽水咋

怎麼看都不像是打科興的呀

澳門這個看起來比較像

黃智閒就聰明一點知道要打碼